林鄭到底送左幾多份大禮比曱甴習

傾緊關稅又走去幫手推左個民主法案產生。

又要用緊急法立蒙面法，而家高院推翻，人大就直接話你香港冇權決定違唔違憲。

又放任黑警攻打大學，仲要打埋朱孫女，要中聯辦派返曾主席入去營救。

到底林鄭係深黃定深紅，成日幫倒忙，睇唔透。

仲有冇其他例子

討論下

暗黑民主女神

暗黑

搞到收服唔到台灣已經係死罪

韓國瑜.支共密謀左咁多年

成日幻想佢係臥底

英國間諜你估假？

呢個都好大件事，如果最後韓國曱輸撚左，佢又多條罪

真任內做到和平收復台灣我諗習總稱帝 國內都冇反對

香港垃圾特首既伯樂,董健華
呢件極品老是常出現

笑死

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
唔想做失敗撚？ 入黎啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

共雪 Diablo

拍馬屁拍著馬春袋

知都唔好講，有大陸人mon post

林鄭退休第一時間會去邊

007 james bond？ No, 777 carrie lam

出隻game都唔錯

有西就是任性

仲要大大力

同滕錦光性交

佢係英國間諜

[行動post-行動代號21000730]星期六晚9點前返屋企訓教，星期日730等票站開門

仲派埋自己姊妹去
倫敦

日本有暗黑林志玲

原來係真

痴線

佢地夾埋
根本上面有心搞亂香港
之後全面新疆化香港

我一早覺，林鄭都冇心止暴制亂

同啲阿婆一撚樣 我好心炸嘛 好心比雷劈 以為自己幫大陸做左好事 唔好有錯覺以為佢暗幫香港

佢個西唔得

曱甴平呀曱甴習

跟我講多次

曱甴平

仲要唔會覺得自己有錯過

我只會諗起波多野

我叫開曱甴習

又唔係俾你品嚐，雜種識欣賞咪得囉

唔好再講

哇屌

算吧啦
佢只係一個深紅嘅弱撚智臭化柒婆
唔好將佢同我地偉大深黃相提並論

她不配

MI6

一睇林鄭就知係英國間諜

未有反送中個時我都諗今次收撚硬

淋奠幫蔡英文助選

習種想一國兩制統一台灣
尤其係出年一月大選大陸想奶共瑜贏
依家

睇埋1124就知
其實建制未必會輸
因為香港成年人自私
如果取消區選，都幾肯定777係鬼

康熙咁
依家
上定煤山啦

if yellow lose in the election...then I'm here to tell you HK is DEAD!!!

英國condom特務

佢就少少爆冷出嚟㗎啫

賊婆令美國對香港立兩條法案
已經罪該萬死

有諗過佢極黃，但唔可以表現出黎

點解你覺得佢有命做到退休
隨時好似古代d官咁比吸精瓶送毒酒

唔好咁大聲

甴種真係唔得佢死
一面救火條柒婆一路放火

台間諜

佢其實係特務

thx 林鄭

林奠係mi7特攻

唔撚係呀 除非佢關票站自己掉票

曱甴習照攬 吹咩

請珍惜冚家剷淋病

仲要嬲鳩你地
恨鐵不成鋼
果隻

深白
白撚痴嗰個白

好難講，太多變數，廢老數目唔好睇少

2邊不是人

退休會點

林奠係英國MI6間諜, 潛伏香港多年終於發動暗行兵法, 半年唔夠就撚死甴近平

沒有
佢由出世個日開始個化閪已經賣左比國家
香港市民得罪左佢真係

唔小心墮樓

直接全家變浮屍啦

英國

我係維尼一定打林奠把定性佢做亂港分子

佢用開水水救

真極黃

暗黑兵法 公子獻頭？

你知咁多，大陸人會mon post

仲有台灣
國際形象
影響埋同歐洲

18歲以下無得投
自鳩私成年人好多話果日唔投
因為兩邊都唔岩
屌佢老母

走左去睇日皇登基

好成功
為英國立下大功

成事不足 敗事有剩

我都叫我小朋友留力考第二好喇
考第一會比人吋 妳林鄭月娥 好叻叻

地獄

其實林鄭先係最強黃絲

清算

送埋自己個人

佢真係八奇用齊，又輕敵，又連環，又獻頭，又暗行，又引出大班青州兵

咁既地步仲會贏倒咩

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

仲有令到蔡英文連任總統

係都唔出奇

我諗中共會揾人暗殺佢再入我地數, 跟住警甴就步槍做標準裝備, 變新彊

咁又係，今次出黎好多都未18

台灣差d 一國兩制

係啵

請曱大大繼續支持淋病！唔好炒佢住

退休返英國

最毒婦人心

好似話唔收佢

我就係咁講

唔會啦 咁大動作

應該係英國間諜黎

笑咗
當柒婆成為女神其實好嘔心
可唔可以唔撚好再講

一招搞黃左台灣個佈署

Fb有人錄到老鼠曾 真係有問過有無支援呢個人

大家可以搵下

最後國安出手 被自殺

所以話傳聞三月換人，
韓國輸本來可以贏條街，輸左就會搵人祭旗。

當然韓國輸要返高雄，咁大粒墨就可以住多幾年京士柏山。

講堅
我地唔可以匿係同溫層
我最近比人塞鐵返唔到工
我係黃所以無怨無悔
但其他中立撚屌到手足仆街

你睇英國一路都唔取消佢同佢家人英藉就知啦

你知我知係中共唔知

777拎埋個屎忽比甴大大屌都唔夠

暗黑兵法師▶️暗黑兵法家

曱甴習自己on9

你點知的

屌！
諗住佢係雙面碟

我都係 係每次做啲攬炒野我都諗起佢中學時代示威張相

可以煲比藍絲睇

林鄭和鄧炳強入中共係做二五仔，幫手製亂及推波，加快美國通過香港人權與民主法案，及畀好牌侵侵打貿易戰，都係聽人講

屌你樓主唔好篤手足出黎
媽媽已經為我地做左好多野

大英帝國餘孽 林鄭

unun腳袋長糧囉

我覺得佢係on9多過係卧底做咩9都錯 讀屎片真心

好似之前個澳門議員患抑鬱跳樓被自殺

佢地以為搞亂香港話香港人係暴徒再好似新疆咁殺曬D人就okay 兩個都on lun 9，無香港中國點發達，家陣又唔敢做咁絕，做D又唔做D，咪搞到蒙面法又衰左，台灣都衰埋

日日新鮮鑊鑊金，拆禮物拆到手軟

係天堂留多咗位比維尼

台灣中老年人依然支持緊含國魚，
小英因為太獨所以流失左中間派選民，
台灣人月經式反共，最近又想發大財，
後生個班依加嬲到痴線但又咩都做唔到。

坦白講，我寧願取消左區選好過
1. 而家無得做查冊，你根本唔會知你屋企有幾多人，到時多左幾個票箱都唔出奇
2. 即使當係無種票，佢只要做到個投票率比上屆高左，你都咬佢唔入
以上兩者都會令「變相表態」既用處失效

而且取消，外國就更有位入支那令香港無民主

仆街有畫面，文宣手足一出手全城戒丁
（有冇人要圖，有Backup張圖戒丁用）

仲有台灣

其實個連帶影響係令亞洲啲本身都憎你既國家更憎恨你，加埋俾美國撚狗更加令佢係亞洲既威權受打擊。

中立撚咪即係藍絲囉

唔洗討論都估到，佢只係棋子，收咩order就做咩，
目的都係鏟除敵對勢力，確保社會穩定、「施政」暢順，為大陸服務

佢係真英國間諜

要睇投票率，年輕人唔出嚟投就GG

有保留

台灣好多藍絲

民主烈女得唔得
女神太多想像空間

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)!，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

今朝份禮好大，幾難食得落。
處理得唔好，隨時累十億人要食草

仲要過埋人權法

唔係淨係人權法?

林鄭先係大台

唔好睇少多左既選民，到底係邊度黎，而種票一直存在

江派控制佢

其實100% 應該係甴order

其實習都係深黃，完。

可以含撚功夫了得

攬炒之母

如果同你講， 當日韓正來到深圳第一句就係問林鄭係唔係鬼， 你話呢

比人開左file

有個藍絲同事成日同我講中共其實好好
係班前英高官係臥底一直搞亂香港

我諗唔到佢點贏

以林奠咁識為自己打算既人會真心幫中國咩 咪傻啦
你睇下大波驊都流亡英國啦

最大鑊係幫蔡英文助選 搞死咗本身贏硬嘅韓國瑜

睇台灣節目，總統選舉已經完左
而家係睇立委國民黨會輸成點

原來喺理工嘅義務救護有東大畢業

黑暗兵法

啲藍絲成日話收左美國佬錢
可能就係林鄭
邊有可能六個月做既決定全部都錯
愈黎愈強硬

小英先係佢既真姊妹

我記得有人講過 佢其實係俄羅斯 間碟

他日香港重光 一定要幫689同777立碑

希望佢插喉訓係床活到999歲

要堅持
要商家周圍都做唔到生意
聖誕冇生意
新年冇生意
攬抄

而且好撚多台豬廢老

其實佢就係嗰條鯰鯰鯰鯰魚

ming狗連中四元 緊隨其後

特務戇J

一定係真蠢 咁快露底唔係臥底表現

暗黑民主女巫

唔係幻想囉唔該，事實擺在眼前佢係做到嘢

[死線文宣] 直擊要害 - 請手動轉

大家仲記唔記得?
走日本仔時驚唔驚？
大批鬥驚唔驚？
紅衞兵驚唔驚？

依家共产党又打到來啦
會共晒你的錢，仲敢唔敢收佢地的蛇齋餅粽？

好人一世平安

要搞就快啦一撚齊死

林奠係好勝同滿腦權力慾嘅毒婦
但政治智慧太低，成日幫倒忙（支共豬隊友）

佢可能係地下反共黨員，反滲透入中共，但條柒婆又幾好戲啵，習曱甴竟然可以忍佢咁耐

老公係英國籍，肯定卧底。

低級紅，高級黑

都幾難贏到

我覺得Korea fish既贏面無咁大，睇佢反口話支持獨立調查委員會就知啦

佢唔係MI6, 係CIA

美國🇺🇸

吊，入晒腦

冇得輸佢2個

台灣份大禮最驚喜，死咗都俾佢救番生

高度信任，充分肯定

將部份左膠和理非激到變前線都已經功德無量喇

真焦土 搞到香港一文不值之後宣布獨立

最大件事係叫醒咗一大堆香港人, 未來幾十年都應該會睇實政府所有政策

深紅.以林鄭智商應該唔識做spy

CarrirLam係英國特工, 大波驊都係. 上次就係 大波驊代林鄭返去同英國報告破壞香港進度. 自己扮扑, 係因為英國同佢再傾下一個要點, 同怕佢地做雙面間諜. 中共入左局. 李+X都知, 所以先重課英歐.

林病一定係自己人佢好辛苦咁做卧底
成日過有外國勢力出資金搞香港
呢個局面一睇就知邊幾個係外國勢力反中先鋒啦www

送埋佢自己

曱習

台灣....

仔離開小米

神佢老母

共產豬閪隊友就有佢份

仲有佢屋企人

開始覺得韓國魚係台灣反間諜...今日又俾壹週踢爆講大話...

簡直就係唐伯虎點秋香入面個朱西，唐伯虎老母

我都發現每次和勇分化嚴重個刻
政府就會搞d野出黎激嬲曬班市民
團結返和勇

btw....我唔想知佢係咪間碟

不愧係考第一

做咩錯咩

吊琴日本來見到理大咁真係勁sad,見到冥仔又公關災難心情平復返少少，佢真on9唔係扮

焦土手覧炒mvp

林鄭大佬係大台

不看她説什麼，只看結果是什麼

MI6 is watching you

人權法本來施到死死下，打大學即過

次次以為佢係餓底都會諗起佢唔識用八達通
就知佢d on9 決定唔係有鋪排

返大英祖國

林鄭同時係蔡英文最大嘅支持者

唔通何妖自製721核彈又同你講咩

雖然佢哋點都似係真戇鳩仔

攬炒之母 我睇唔透
佢可能真係忍辱負重

黃過深黃
行前過香港人一個世紀

搞陳同佳案又牽起台灣主權問題 算唔算？

港獨之母

睇錯敦倫

啲藍絲有傳到佢係黃絲

真
以前鍾意上Mobile01睇相機鏡頭
依家全撚部暴徒前暴徒後

佢實係有咁大權力喇
打份文員工炸條撚樣

點少得終極怨婦死廢老689

支持林奠攬炒香港

Push

中共係打老虎機，中左777呢個jackpot

佢俾689騎咁耐 一直睇佢受order亂鳩嚟
仲得閒搵佢出氣 佢忍都忍得你哋班大陸西耐

本身韓國魚贏緊 多得7婆出手

送禮蛾

極品高級黑。

佢係私人公司咁撚樣，炒左起碼千幾次，日日都要揾工

要唔要搞返個多謝林鄭玩鳩維尼集會

深咩黃..
佢真係on9架...

成事不足，敗事有餘

純粹智障